【信耶蘇一問】【買股票得唔得】

唔係話反對人信教
但點解信教既人咁鐘意定咁多規限
唔賭錢，但買股票
唔扑野，但打飛機
唔同條女扑野，但條女可以幫你打飛機/口交
姐係點 個龍門搬一搬就得？

你所講嘅嘢全部都有解釋有原因 , 你條女唔肯同你扑嘢咪大大方方講岀黎囉

咁你分享下先得架

聖經係小說